發唔發覺d細路係街玩「扭計six」好作狀。

多數都係小學雞，扭下扭下咁，以為好撚叻。

細路係成日扭計架啦

你又管人地甚麼，你以為鍵盤大曬

你又理得我出咩post，出返去啦你

得閒就睇下書睇下新聞啦日日掛住玩

小朋友齊批鬥

人地興趣關你春事？

我覺得D BB咬奶嘴先作狀。
扮晒大人咬lin lin

扭計骰唔扭吓扭吓唔通攞黎踢？

扭下扭下係真,以為好撚叻就你自己認為姐

日本ＡV有成年女優咬奶嘴扮ＢＢ俾男優...